口岸唔開 強制檢疫措施延長至6月7日

【Now新聞台】政府宣布，內地抵港人士的強制檢疫規定將延長一個月至6月7日。
本港自4月11日以來，新增新型冠狀病毒確診個案維持個位數，當中五天零確診。
政府指，本地疫情有所緩和，但全球疫情仍然反覆，決定由內地入境本港的人接受強制檢疫的規定延長至6月7日；跨境學童、商務客及專業人士將獲豁免強制檢疫，當局仍在研究獲豁免人士須符合的要求以及安排細節，亦會與內地溝通，協調檢疫措施。